究竟五大訴求定六大？

之前有人開post問過，大比數依然係五大
但而家仍然聽到係六大 但亦有人繼續嗌五大

如果繼續一部份人堅持五大（我相信係未接受到加訴求定唔知？）
一部份人嗌六大就會好怪

利申加左訴求我都係聽過一排先知，冇咩人徵詢「香港人」呢個大台既意見既？定抑或只係我miss左？

五大正評
六大負評

過埋今晚邊個大比數我嗌邊一邊算

推 如果今晚過左12點大比數有答案 希望大家跟番，記住我地冇大台，唔好因為自己想就做，盡量有得問下就問

六大

自推

五大

5

請尊重投票結果！！！

六大多咗邊樣？

應該係解散警隊

堅持5大就可
唔好比位人話不斷增加訴求所以合理拒絕
有第5個，就自動有第6個訴求

有d 野真係唔轉得
之前10點叫邊成9點有樣睇
同埋好易比人覺得貪得無厭

推

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

5
唔好亂轉

5大

五大訴求！

的確係

一開頭撤回就得
而家變左5大訴求
我地係咪好貪心?

BTW跟大隊

立法會義士唔係condom
五大訴求係經過七一確定

推上熱日弓

未死人之前-->五大訴求
死人之後-->六大訴求

五大 但六大都唔介意
有心就得

5大!!!!!!

五大先
廢事比外國覺得我地貪得無厭

same

五大！

五大順口啲

真
五大訴求 缺一不可

5 demands not one less
你有無聽過six demands?
人地✋🏼大訴求有手勢
你係咪想變成🤙🏻？好柒者

係五大訴求！咪講六大！

咁易由五變六姐係嚴人寛己姐
當政府應承左第二個訴求係咪又加到變八大訴求先
五大已經講左咁多個月，當成立左獨立調查委員會，佢解釋唔到警黑勾結，打死市民，濫暴濫權，當市民係甲由哩D種種原因，下場自然就係重組/解散警隊

簡單講
你用左幾個月推到五大出黎
依家全球都知你五大
變六大又要共識又要宣傳

不如 五大訴求 + 解散警隊啦

5大

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

五大
有咩事都加多一個訴求
感覺好貪得無厭同好兒戲咁

再推

有真普選民選特首議員後十大訴求都得啦

5大訴求入面查警暴嗰項咪即係第6大
咁做乜要加

過得到五個，解散狗隊仲有咩難度
一陣柒婆又講我地得寸進尺

其實有(外國)人咁睇
好彩五大訴求出個陣仲未撤回

其實我想列晒啲訴求多過含糊咁講成五大訴求

五大
講幾撚多次

講左好耐
五大訴求呀！

五大訴求
同埋光復香港 時代革命
已經係通哂全世界
唔好改

外國人只知道五大，唔好改

五大訴求係環環相扣

反修例＞追究警暴＞撤銷暴動定性＞撤銷控罪＞真雙普選＞反修例＞…

最重要係每個訴求嘅核心
你鍾意獨立調查又好，解散警隊又好
個核心都係追究警暴、清算警察
冇多咗訴求

所以係五大訴求
唔係六大訴求

已經撤回咗，唔使減返？

已經撤咗，所以應該係四大訴求

分開嗌有咩問題？

所謂第六 係命令
唔撚係訴求

所以五大

五大同六大本質上係一舊野黎，你嗌完期望比人知五大定六大？

有真普選
到時㨂個以重組警隊做政綱嘅候選人咪得

呢啲嘢唔駛人教啦下Fa

同意

改一次就足以被放大朝令夕改,堅持5大訴求係必需
如果佢地退讓有真普選落實,其他自然解決到

五大
李家超正式宣佈撤回修訂《逃犯條例》草案
六減一仍是五大

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

投乜9一直都係五大

最近好多人嗌六大，連儂牆都係

只要有雙普選10大都得

所以keep 5大！！！

q

w

五大，另加解散警隊

我

手